疫區有人跳樓

都無人講？

[突發] 疫區有人跳樓！

屌你老母2百幾個reply叫冇人講